<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.palcotv" name="PalcoTV" version="0.3.6" provider-name="PalcoTV Team">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
	<import addon="script.module.addon.common" />		
	<import addon="script.module.requests"/> 
	<import addon="script.common.plugin.cache"/>	
	<import addon="script.module.dateutil"/>		
	<import addon="script.module.t0mm0.common" optional="true"/>
	<import addon="script.module.beautifulsoup" optional="true"/>	    
	<import addon="script.module.mctools" optional="true"/>
	<import addon="script.module.youtube.dl" optional="true"/>    
	<import addon="plugin.video.youtube" optional="true"/>		
	<import addon="plugin.video.SportsDevil" optional="true"/>
	<import addon="plugin.video.p2p-streams" optional="true"/>
	<import addon="program.plexus" optional="true"/>	
    <import addon="script.module.urlresolver" optional="true"/>
	<import addon="script.module.pyamf" optional="true"/>
	<import addon="script.module.livesolver" optional="true"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
    <provides>video</provides>
  </extension> 
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
	<provides>video</provides>
    <summary lang="en">PalcoTV</summary>
    <description lang="es">Plataforma de administración de contenidos multimedia en Kodi[CR][CR]Web oficial: [COLOR lightblue]palcotv.net[/COLOR][CR]Foro de soporte: [COLOR lightblue]http://adf.ly/1LZeIk[/COLOR][CR]Manual de uso: [COLOR lightblue]http://adf.ly/10746027/manual-de-uso-palcotv[/COLOR][CR][CR]PalcoTV Team: [I]Reig, Aquilesserr, MadQuark, V1k1ng0, Quequino y Juarrox.[/I]</description>
    <disclaimer lang="es">[B]Este addon es un mero ejercicio de aprendizaje de programación Python y se distribuye sin contenidos.[/B] Utilízalo bajo tu responsabilidad. Su autor queda eximido de toda responsabilidad si este addon se distribuye con acceso a contenidos protegidos por derechos de autor sin el permiso de sus creadores.</disclaimer>
	<news>Reproducción de películas de la biblioteca de Kodi a través de PalcoTV abriendo un selector con las opciones de un #multi (linkers, conectores y torrents) de una lista M3U local u online.[CR]Nueva sintaxis para poder crear selector de opciones en el skin XML[CR]Recuperado el soporte de listas PLX con paginación, sinopsis e imágenes (logo/background), podcasts y listas de reproducción de podcasts de iVoox (gracias a V1k1ng0 y Aquilesserr), así como nueva sintaxis para búsqueda de torrents (BUM) definiendo qué número mínimo de semillas debe tener cada resultado a mostrar. Se añade además sintaxis (plx:) para abrir listas PLX desde listas M3U.[CR]Corregidos varios bugs en el ScraperX, además de implementar en el menú contextual una opción para agregar películas a la biblioteca de Kodi enlazando con enlaces #multi de una lista local o en línea. Se añade a la configuración varios campos para establecer lista M3U online, APIs de TVDB/TMDB y definir carpeta que servirá de fuente de medios para la biblioteca de Kodi.[CR]Al reproducir un archivo torrent se abre cuadro de opciones con los add-ons de reproducción de torrents instalados. Se añade soporte para Torrentin, Torrenter y YATP.[CR]Actualización de linkers y conectores multimedia gracias a Aquilesserr. No olvides consultar en el foro el estado actual de cada uno de ellos.[CR]Se eliminan varios scripts requeridos para la ejecución de PalcoTV[CR]Recuperada herramienta de fútbolenlatv.com añadiendo soporte de todas las secciones deportivas: Fútbol, Baloncesto, Balonmano, Ciclismo, Golf, Automovilismo, Motociclismo, Fútbol Sala, Fútbol Americano[CR]Pequeños cambios para adaptarse a Kodi 17 (Krypton)[CR]Pequeñas optimizaciones y bugs corregidos.</news>
	  <assets>
		<icon>icon.png</icon>
		<fanart>fanart.jpg</fanart>
		<screenshot>art/shot1.png</screenshot>
		<screenshot>art/shot2.png</screenshot>
		<screenshot>art/shot3.png</screenshot>
		<screenshot>art/shot4.png</screenshot>
	  </assets>
	<platform>all</platform>
  </extension>
</addon>